摩連奴被炒，係咪唯一一件鏝獌車阿利迷都會慶祝既事

希望獌永續摩帥

點會慶祝呀，想摩連奴帶曼聯直到永遠呀

摩帥是無辜的

呢句真

獌狗配摩狗其實好夾
兩個都係又柒又鳩
以為自己仲係十年前咁輝煌

哥狗一樣黑人憎

利申： 阿狗

永續先係

拎住3個聯賽mvp 兩個歐洲金童
都唔識教進攻緊係永續死摩狗啦

希望獌聯可以永續摩狗